\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[russian,english]{babel}
\usepackage[default]{droidserif}
\usepackage{algorithm,algorithmicx,algpseudocode}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsthm}

\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=2cm}% левое поле
\geometry{right=1.5cm}% правое поле
\geometry{top=1cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле

\newtheorem{definition}{Определение}
\newtheorem{theorem}{Теорема}
\newtheorem{lemma}{Лемма}

\begin{document}
  \begin{titlepage}
  \newpage

  \begin{center}
  Балтийский федеральный уриверситет имени Иммануила Канта \\
  \end{center}

\vspace{8em}

\begin{center}
\Large Математические методы защиты инфорамции \\ 
\end{center}

\vspace{2em}

\begin{center}
  \textsc{\textbf{Использование хеш-цепей\linebreak в доказательствах с нулевым разглашением}}
\end{center}

\vspace{16em}

\newbox{\lbox}
\savebox{\lbox}{\hbox{Новоселов Семен Александрович}}
\newlength{\maxl}
\setlength{\maxl}{\wd\lbox}
\hfill\parbox{11cm}{
\hspace*{5cm}\hspace*{-5cm}Студент:\hfill\hbox to\maxl{Чубань Артем Андреевич\hfill}\\
\hspace*{5cm}\hspace*{-5cm}Преподаватель:\hfill\hbox to\maxl{Новоселов Семен Александрович}\\
}


\vspace{\fill}

\begin{center}
Калининград\\2023
\end{center}

\end{titlepage}

\newpage
\renewcommand{\contentsname}{Содержание}
\tableofcontents
\newpage

\selectlanguage{russian}
